《無常》- 你我若有緣，上窮碧落下不過黃泉（6）

多少廝守，轉身一別已是千年。

多少往事，在旁人眼中，本該苦得巴不得忘清，但當事人卻甘之如飴地記著。

多少痴人，脫了凡胎毅然入鬼籍，不惜用上永恆的時間去等待，圖的也無他；

求的，不過相見而已。

----------------------------------------------
Post 1:
Post 2:
Post 3:
Post 4:
Post 5:

無野的FB:
都係冇野的紙言:

蒲頭啦

唔經唔覺都已經6個Post，動筆之前打算三個月寫完，依家成年都黎緊

多謝咁多位重追緊既鄉親父老不離不棄，雖然龜速，但係無常係絕對唔會爛尾架放心

同埋我要澄清一點，今晚既意思係五更天，即是天光之前都叫今晚，ＯＫ？

———————————————————————————————————————
「呃……」孟桐看我把玉佩握在手中把玩良久，雖是不怕我偷了搶了，但大概是覺得古怪，便哼了出聲。

我這才晃如大夢初醒，趕忙玉佩交還到孟桐手上。

這一尷尬之下我能清晰地感受到自己耳根子發燙，不用看也知道發紅了一整片。

「這是和田玉，」也許是尷尬著想要說點甚麼，也許是帶著私心想要說點甚麼，也許我也不知道自己為何想要說這些甚麼。

但我只是衝口而出地說了。

「雖說不算價值連城，但也足證把這個給你的人……十分的重視你。」我道。

「這樣哦？」孟桐把玩著那半枚玉佩，目光注視著那玉佩，但看著的大概是更遠的甚麼。

比方說在她心裡，會把這玉給她的人。

「你覺得是誰把這個給你的？父母嗎？」我小心翼翼地問道。

「……我也不知道，」孟桐答道：「我偶爾會花很長很長時間研究這東西，試著去回憶過去的事。」

「有成功過麼？」我故作輕鬆地問道。

「沒有吧。」孟桐苦笑道：「只是努力到最後，總會有一點莫名的感覺。」

我輕皺眉頭，猛力壓止想要追問的念頭。

「像是討厭……可又有點不捨的奇怪念頭。」她稍加思索，道。

我沒有辦法很好地理解這一句裡頭的含意，但我大概不會這一剎那，她那略帶落寞的淺笑。

沉默間，陸離突然眉頭大皺站了起來。

幾乎是同時，但還是比陸離慢了一點點，老白也站了起來，眉頭一式一樣的皺起。

我和孟桐都是帶著不解地看著兩人，不知道為何兩人會站得這麼突然。

正想開口問問怎麼了的時候時，我也感受到了。

陰差的靈氣，斜上方，從一星半點的感覺變得越來越明顯。

並不是橫著移過，而是筆直地朝著忘軒而來；而且氣息不止一道，好一陣子後才變得清晰，一二三四，該有四人沒錯。

我看著帶著警戒神情的兩人，心裡暗暗驚訝他們竟然能這麼早察覺到那些人。

孟桐倒是對這些不怎麼敏感，只是驚訝我們為何都像看到鬼似的陸陸續續地站了起身來。

沒多久，那些氣息都降落到了門外，庭外隨即傳來咚咚咚的敲門聲。

朋子看向陸離，陸離點了點頭，朋子便站起身來小步向著庭外跑去。

然後陸離看向了我們，大概是也是詢問的意思，我和老白相思點點頭，也站了起來，準備往外走去。

夏梨和孟桐看我們齊刷刷的都站了起來，便想跟著我們往外走，但被陸離抬手示意阻止了。

「我們先去看看怎麼回事。」陸離道。

門吱呀地被朋子拉開了，外頭整齊地站著兩組黑白無常，都是整齊的官服打扮，甚至還帶著拘魂用的鎖鏈。

陸離和老白見狀都是眉頭大皺。

無常至此執法，大概不是甚麼好事。

「未知幾位陰差大人造訪，所為何事?」朋子冷冰冰地道。

朋子少年心性，對著怎麼看都不懷好意的陰吏可裝不出甚麼好臉色。

「冒眛拜訪，還望見諒。」帶頭的黑無常往前踏了半步，抱拳道。

這黑無頭大概是幾人中的領隊，剩下幾人對他執言都沒甚麼意見。

「未知幾位陰吏造訪所謂何事?」陸離掛著禮貌性的微笑，拱手問道。

走近了才發現，領頭說話的那位黑無常，正是當年秋葉一事後，第一個到達現場的黑無常，渡了不少靈氣讓我把老白帶回來這恩情，我是一直記著的，後來想要找他道謝吧，又不知道人家姓甚名誰，後來只好一直放著。

我認出了他的臉，不禁一愣，心道這陰間也實在小了點，這樣還能遇上。

他大概也是認出了我，神情略略一異，但有公務在身，馬上又壓了下去。

「吾等奉十殿懿旨，請蕭夏梨小姐跟我們回去接受十殿審訊。」黑無常雖是臉帶些許難色，仍是堅定地道。

係新po

唔知呢個po有幾多篇文呢？

會發生咩事

好驚會係悲劇

就算比你出咗文，你都係無巨龍
因為你已經賭輸曬，肉莖重生都唔掂

新po留名
巨龍呢

毛毛蟲嚟嘅

短文共賞

推

巨龍喺邊

LM

留名

切一半

日取其半 萬世不竭

緊張
可惜要等好耐先有得睇

新post留名

哇，有一條毛

望b 又施展縮陽功將小望b縮到得番條毛

都話之前巨龍係假架啦

等咗成年

短到條毛得9mom

9mm

假鳩黎

然後呢

然後就冇文lu

停係一個緊張位置製造懸疑唔緊要

但你兩個禮拜先更一次 下一篇出個時我又要重新remind 返發生咩事 搞到個緊張感覺冇左

所以講到尾

其實我係黎催更的

以為你未出完文
滿心歡喜想睇埋下半部份嘅文
點知

你太睇得起望J

邊有可能咁長呀

邊有兩個禮拜，拖到盡都係一個禮拜一更

從前的一日一更
兩日一更呢

呢個就係你條巨龍既長度

望b我考衰咗
可唔可以出文安慰下

所以咪叫無常

頭先我都係咁諗！

將主題融入日常生活

望B用心良苦

不過都係要推

你係咪加左我

一生中xxxx?

用行動融入個故事

希望去完幾日廣州返黎有巨龍

別痴心妄想

Shuuuu

只有用文賭J先有機會玉莖重生

到左廣州了

返廣州食蕉啦朋友

完Sem 開心！有冇文？

無，陰公

屌 推淋巴好撚痛

推油?

係呀 有d位好似瘀左

咁推得嘅

都係推po算 依加好似比人打左穫咁

係大陸上到連登咩？

Btw 測試下

8964

希望你平安返黎呀巴打

上到

但你番唔到落黎

要保住條命睇結局呀

準備回程 今晚返黎

返到香港了

你用呢個icon 特別抵屌

望b用手指扮巨龍

用條「巨龍」黎打文特別有味道

幾時有文

你去多幾轉大陸都未必有文

不了 冇咩特別唔去了

俾人推到怕咗？

推po啦

仲推咗啲咩黎？

冇啦

推望b

This

Is

great

仆街，live咗

你奶嘢了

歡迎你仆街.jpg

明明兩三個post之前已經話就完我先放心追
點知都係live咗

一個多次拎巨龍出黎賭既男人你都信

的確係就黎完既

原本個故上年已經完左

邊估到成兩三個post都未完

今年會唔會有機會完到

咁要睇下望b有冇買到god of war

買左就

依家文都唔多見到，下年都唔知完未……

睇嚟我早咗一年睇呢個故

阻止佢呀

望巴嘅巨龍失左蹤

望望

邊只一年呀清 要book定結婚生返幾個等我有孫幫手燒文添啦

估下依個po會唔會有十篇文

我估無

同上帝講就會永生

唔記得第三定四個po得兩篇文
我估呢個po都係兩篇

我估6篇啦

如果我地推快d
兩篇不是夢

召喚巨龍

召喚失敗

召喚蟲仔成功率大啲

咁蟲仔去左邊

召喚鳩毛望

lm

望b消失咗

又去左打機

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

今日真係好熱 秒速油頭

白虎望

潛左好多日啦

掉西瓜

唔想出街

全盛時期既蕉仔到底可以幾連？

望b再唔出文 幾連都冇人阻啦

見到三十幾個留言仲滿心歡喜諗住有文

dont ff too much

諗多左啦 一齊推po

推到成個po得一篇文

好容易架

呢個po應該唔會既

呢個post應該會有2篇文

望b失咗蹤呀

呢個故嘅故名叫《無文》會比較貼切

起碼都要14啦

<<寂寂無文>>

你我若有緣，上窮碧落下不過黃泉
因為望b就係陽間打緊機

佢應該係陰間打
佢過一日等於我哋等咗幾廿年

我地同望b緣份未到

未訓

唉好多嘢搞

加油

一起身睇一睇個po

都仲係無文

平常心面對

入個po 望一望，嗯一聲

訓返落床

無文推post的日常

不要強求

佛誕都冇文

Thanks 乜都未plan嘅旅行

係佛誕都未完

去邊玩

望b話未夠3點都仲係今晚

去泡菜國

應該聽日出成績 求合格

有冇postcard 寫比熊b

熊b?

我2隻熊仔

你地一個禮拜推7頁好難怪篇野少文
每次追完回覆都心諗你地會追故定以恥笑我拖稿為樂
-------------------------------------------------------------------------------------------------
他們這樣一來實在是突然，但無常執行公務向來也沒有甚麼先兆預告可言，想來或許並不是甚麼出乎意料之外的事。

可我看向旁邊的老白和陸離，老白眉頭大皺，而陸離雖是勉強保持了表情的平靜，但還是掩不住神色裡難以抹去的驚訝。

這樣看來，這些無常的出現絕不尋常。

陸離原來站在我們後方，腳一抬便想往前踏，似乎是想要問點甚麼。

「老方，怎麼回事?」老白垂下的手輕輕擺了擺，似是向陸離示意不要輕舉莽動，陸離見狀只好停了下來。

「我也……不是很清楚。」老方也是眉頭一皺，道。

陰吏間公事公辦，向來習慣互道職稱；老白張口就是老方，意思就是把人情牌給打上了，問的不是辦公的黑無常，就是他所認識的老方。

這也解釋了為何上次見老白身負重傷，他二話不說就渡了靈氣來幫忙，要知道這靈氣一渡雖不至傷筋動骨，但也得花上不少時間回復。

「吾等只是奉陰旨之命，恭請蕭小姐回殿。」老方從身後拿出一卷藍中帶金線的宗卷，道。

宗卷一離身，老方身後的幾位無常都是眉頭皺起，大概是老方此舉並不尋常之意。

「十殿審訊，能不能告訴我那一位閻王主理？候審罪名是甚麼?」老方既是給足了面子，老白也沒撕破臉的打算，禮貌地問。

「九殿，平等王。」老方一遲疑，道。

這幾次一吐，我們幾人都是猛地一驚。

生靈初涉地府，必須先經一殿秦廣王初審，經業鏡照清生前大小罪行，才會分發到各殿次審；而九殿是最少出現的殿號，因移交九殿審訊的，都是殺人放火等極惡大罪。

「怎麼回事？」老白道：「你不是不知道陸離的事，你也知道這陰旨不尋常。」

「陰司降旨，不得不從。」老方語帶愧疚道。

「陰司……別欺人太甚了……」陸離咬牙，憤怒之間不知是靈力失控還是故意示威，一道道鋒利如刀的銳氣逸出身外，饒是沒有指向任何一人，也令人氣息一滯，幾乎令人喘不過氣來。

老方身後那些陰差大概是修行不足，更是蹬蹬蹬地後退了幾步。

「別衝動。」老白一拍陸離肩頭：「都這麼多年了，你想前功盡棄麼。」

老白一拍之下，陸離才驚覺自己失儀，立馬把靈氣散了。

「甚麼時候審訊？」老白接著問。

「申時。」老方答道。

「甚麼？」老白也難掩驚訝。

要知道現下未時一刻都差不多要過了，這申時審訊的意思是現在帶回去，馬上就得審。

「我們也是剛才突然領到陰旨，已是一刻不停便往這裡趕來。」老方歉道。

這也解釋了他們剛才為何直接從忘軒上方飛落，他們也是時間緊逼，顧忌不了這麼多。

「怎麼辦？」陸離道。

我認識陸離少說也數十年了，看他慌張無措的次數大概一只手數得完，也是牽涉我和陸離受傷的時候而已；別的時候連要看到他那整齊得討厭的衣履稍為亂一點都難。

而「怎麼辦」這種話語更是從不可能在陸離口中吐出。

但如今他就這樣講了。

雖然強裝平靜，但那「怎麼辦」中的慌亂再怎樣也蓋不住。

「沒事的。」老白拍拍他肩頭，道。

「我們跟你們去。」老白向我打了個眼神，道。

我點點頭。

陸離的事，我們可不會袖手旁觀。

「我也去。」陸離道。

「不。」老白道：「你這一去大概是著了他們道兒。」

陸離聞言眉頭一皺，可實在也不可能放心得下。

「放心。」老白道：「只要我還有一口氣在，定能護她周全。」

老白說得淡然，這句不單是說給陸離聽的；也是給那些陰差的一個明顯的威脅。

陸離沈吟良久，無力地點了點頭，道：「抱歉。」

咁快就識左幾十年

牽涉我和陸離受傷的時候
係咪打錯字 我和老白？

一個星期七頁唔算多啦 每日都係一頁左右

係,眼訓打錯左

雖然冇好突登強調，但係秋葉單野到夏梨落陰間(即是第一章)之間其實都已經過左幾十年

雖然其實對故事發展冇乜好大既影響

幾十年差唔多

我都覺得我等左幾十年

但每次見到有文都仲係好開心

我地以取笑你拖穚嚟麻醉呢幾十年嘅等文時間

話說今日重溫咗套舊戲，真心覺得好好睇，推介俾各位巴打，等文嘅時候可以睇下
片名:半支煙

我想講一星期推7頁其實唔算多
見到有文真係好感動

終於有

咁就識左幾十年

啊
有文好撚感慨

可以呀

竟然有文

我相信望B仲未出完文

太天真了

等文都等左幾十年

tg?

諗多左啦朋友

見到咁多留言以為有咩傾，原來出咗文

應該啲留言仲長過文

@Bear1129 加我比地址你 thx

蕉巴乘機溝女

咁都比你發現到 我派望b捉住你
講笑啦 好耐冇識到女仔了

你派望b出文仲好

香港女仲多過男，總有方法識嘅

呢到都過左幾十年 出文冇得強求
識人都一樣 不要強求

比起女，我比較想識望b，睇下佢究竟平時做緊乜

不要強求，但我好想睇

我過左大半年翻黎睇一睇..
個故依然係未完

打機溝女

不如打文溝讀者啦

我受溝

最中意推望B

望b條毛毛蟲都賭輸晒啦，溝到女都冇用

專心打文啦

唔緊要！最多我做一仔

有postcard ？

邊度？想要

我上年寫聖誕卡你地冇人要
依加postcard先有人問

我要

傻佬寫卡咩 等聖誕先

下 想要喎官人

官人我又要

行咗咁耐一張postcard都見唔到
連便利店都冇

可唔可以加一

好中意收postcard

好多巴打等緊你 多人追過望b

有postcard 收

@菁菁

行咗幾日真係見唔到

有冇人去過又買過㗎

咁大穫 有冇見到可以用相整postcard

冇去過 冇錢去咁遠玩
可能你要畫postcard啦

有冇咩pt好做 除左sales
依加呢份做埋今個月就唔做了

都冇呀

真咩

我唔識畫畫

慢慢行下搵下 去左玩咩呀

畫個圈圈 入面寫住韓國

唔緊要既！

見到有得賣，你又咁啱記起我地先買啦

咁先有意思

中間個句好有女人味

我直架！好man 架我！

女人：你記起我就買啦 記唔起呀 你唔愛我啦
應該差唔多咁樣

有冇好似望b咁拎巨龍出黎賭先

原來愛後餘生係呢套戲主題曲 今晚番去睇下先

我無咁既意思架

你明明就有

首我只在乎你超入腦

夜少少真係唔敢聽呢首歌

成日夜晚聽住訓

決定等返一兩個月先再追post

新讀者留名

live未

啱啱由第一個Post開波

睇慢啲

6個post喎

唔係好多㗎咋

咁大鑊

office打雜？

叉油gay

非gay

做廢青

得閒推下po 唔好睇住

bb你唔愛我啦

棍撞棍~~

佢同望b

望b呢

係黃泉洗緊j

仲有得剩咩

本來無一物

會有幻痛？

最鐘意推望B

gaylo

推 一個唔小心到咗第四個Post

好收手啦！

我話你知第五個po 一眨眼就睇曬架啦

咁我下年先返嚟睇啦

小望望

一早切左啦

望b 係咪去咗搵nemo 同memo?

返工推po

起身推post

幾時有新文

不如夾錢買定十箱八箱西瓜

6月頭去台灣 有冇人要postcard

大家好，我係望B

因望B OT到仆街，本周無常連載將順延數天

過多兩日review完，周未就用我大粗長既巨龍鞭打咁多位塊臉

買定顯微鏡先

扮咩順延 本身就冇原定
不嬲都係不定期出文 佛系作者

一直都係無限期順延

OT 就算啦 反正都等開

西瓜可以收返埋先啦

上水負責任 等我地唔洗心掛掛

講一個我地一直都知既事實

無文呀

等我地死左條心

好過直接失蹤要開post通緝佢

邊個覺得會有巨龍就揮手

我有

望B無

你幾時產生你仲有巨龍嘅錯覺？

見佢咁有交帶就推下啦

起碼知道周未有文
希望唔係星期一嘅朝早5點見到

星期一既朝早五點 = 周末（望B時間）

有時差的

望b未到朝早6點都仲係今晚

只要望B 未訓

個日都未完

時間完全由佢主宰

要

已經可以控制四次元

要+1

我愛postcard

地址

叉油gay溝仔

蕉巴菊花不保了

我直架

你嘅形象已經深入民心

唔覺

有冇line/telegram 我再pm你

推到望仔出文

tg:Bear1129

我唔搞gay的

溝望b

望b未必餵得飽叉油gay

望b冇j點餵飽又油gay

假巨龍

特登過左一星期先入黎望下 都係無文

golden finger

巨龍我有

但我不搞gay 的

Let me recap in English
I have J but I am not gay

無啦
d gay油多d咇出嚟

講大話唔知醜

依家社會好開明呀啦巴打
gay都唔怕認

呢到冇人會介意你同望b係咩關係
要爭取自己幸福呀

冇錯呀
最緊要多啲推佢

出文

都係無文，切j謝罪啦

周未仲未完
係周未周未周未

More pish

全部都係推post

打卡一推

巨龍壽命倒數

我又推一推先

粗長大巨龍幼短小淫蟲呢？

又係時候等睇切巨龍

要推快啲

可能成個post得三篇文

巨龍就黎落地獄

RIP

星期一凌晨1點都冇文

就到3點

仲有兩個半鐘

天就快光啦

竟然冇文

我正式宣佈望b又走數

都係冇文

上刑場

3點幾就飛了 仲未有文

好圖ching

中午一推

死前一推

機場一推

咁快飛啦

作者又走數

其實佢係咪話下個周未

已經15 頁

究竟望b呢個po有幾多篇文呢？

油yag

做咩姐

我直架ching

平心而論，我並不痛恨十殿。

我經常思考，我是焦夏然呢？還是黑無常？

畢竟屬於焦夏然的過去，我並沒有完整的記憶。

硬要說的話，大概就像是孩提時的回憶一樣，你很清楚那個討厭得要死的孩子是自己，可你又絕不會承認自己是那個該死的孩子。

這麼多歲月過去了，屬於焦夏然的喜歡大概仍沒有半點消減；畢竟沒多久前我才發現原來紹白離我如此之近。

假如不是這該死的審判的話……

不，我完成想像不出來，假如沒有這該死的審判，我會做甚麼。

那時候的心悸，即使站於十殿內的如今，也依然仍未完全消退。

而那對天庭的恨……

我不知道。

我擁有的，屬於焦夏然的回憶不多。

所以那絕無謹有的一星半點，就像是卡帶的老舊錄像機一樣，不斷重覆重覆地回放，直至如同烙於腦海中一樣。

包括對紹白的喜歡，也包括對天庭地府的恨。

可立於十殿之中，這恨倒是沒有如何發作。

可能因為我清楚天庭才是兇手，所以我清楚應該我沒有必要，也沒有意義去恨十殿。

可能因為已經過去了這麼久，我對天庭地府的恨都已經淡了許多。

也可能。

可能，我已視自己為十殿、為陰間的一份子，自然沒有辦法去恨自己所屬的地府。

這是我最害怕的。

比起這恨終身難報，我更怕這恨無疾而終。

但仲然如此，立於十殿之中依然讓人感到不適。

尤其你的朋友正上著銬，立於被審席。

「罪魂蕭夏梨。」平等王道。

地府的閻王老是喜歡張嘴罪魂，閉嘴罪魂，完全沒有考慮過或者受審的魂魄是無辜的。

「在。」蕭夏梨輕輕低頭。

相比起憂心忡忡的我和老白，夏梨倒是一臉恬然。

「據報你曾身化怨鬼，欲殺情郎？」平等王攤開了相關的宗卷，問道。

「是的。」夏梨點頭，稍稍牽連到雙手的鋼銬，發出叮鈴叮鈴的輕響。

「業已身死，仍強執殺念可是大罪。」平等王皺眉，像是已在宣讀判詞似的。

「對不起。」夏梨倒是沒有辯解的打算，很乾脆地低了低頭。

「這對不起是甚麼意思？」平等王問道。

「那時候……我的確想殺了他。」夏梨淺淺地笑道。

雖然夏梨笑著，但卻笑得像是在哭似的。

「閻王，請恕下官僭越。」老白踏前了一步，朗聲道。

平等王本來就皺著眉頭，看到老白毫無規矩地打擾他問訊，眉頭皺得更深了；可他並沒有作聲，大概是看在老白的資歷份上，默許了他說話。

「蕭夏梨雖然曾懷怨心，魂纏殺念，但以一己之力勘破，極為難得；還望平等王予以考量。」老白道，然後輕輕低頭。

每次看到平等王皺眉頭，我總覺得這大概是極限了，但他總能把眉頭皺得再深一點，現下他的眉額都要糊作一團了。

「一己之力？」平等王反問：「這就怪了。」

「按宗卷所言，罪魂蕭夏梨已被怨氣噬食五內，陰差以拘魂鏈強鎮，才得以不見血光。」平等王道。

我和老白都是大驚，齊道：「不可能。」

接引生魂之後，若是接引的生魂造了殺孽，或只是如同夏梨這樣幾乎要造下殺孽的，文書工作都特別複雜，得把接引之際的一舉一動記錄下來，以便閻王審理；夏梨的判詞可是老白親書；以老白的性子筆誤或是誤記已是幾近不可能，更不用說內容完全與事實不符。

「這是你寫的報告沒錯吧？」平等王揚起手上的宗卷，問道。

「……」老白盯著平等王手上的宗卷，眼裡全是掩不住的驚訝:「不，不是。」

「怪了。」平等王皺眉道:「沒關係，那你清楚再講一次，罪魂蕭夏梨到底有沒有動殺念？」

平等王雖是不解，但閻王等人身居高位，一言一行都是地府的面子；文書出錯已是不成體統，更不可能在夏梨面前為此事起爭執，這時直接讓接引的無常陳情也是明智之舉。

「我們到達之時，蕭夏梨業已怨氣噬魂，這沒有錯。」老白道：「但我們沒有施加任何拘禁，只是讓她自行選擇。」

「下官深信她本身善良，定能抑下一時的殺慾。」老白接著道：「而夏梨也沒有讓我們失望，願意跟隨我們回地府。」

在地府業鏡面前，有沒有犯下罪孽從來不是一個問題；而地府在意的是犯下罪孽時，有沒有惡念。

一念天堂，一念地獄的惡念。

「嗯。」平等王輕輕點頭。

「沒有施加任何拘禁，只是讓她自行選擇。」堂旁傳來一道響亮的聲音。

這聲音我和老白都熟悉得很。

而聲音的主人，大概是世界上我們最不想他在這時出現的人。

「白無常，請你彌清這一點。」發言者臉上帶笑，道：「你如何讓她自行選擇？」

那是勝利者的笑容。

那是居高臨下的笑容。

夜遊。

夜遊

多手㩒咗入嚟
下一篇又唔知要等到幾時

又係夜遊。。。到最後一係就比主角打到變狗一係就有苦衷

係yag

可唔可以快啲消失

打佢啦
洗唔白㗎啦

給我往死裏打

打呀

亂入審判咁無禮貌

拖出去斬

仆街夜遊

好想問佢幾時死
但係佢應該已經死咗冇得再死

要等望b再出文先會死

要postcard既巴打 小弟仲未搵到地方買
可能聽日/後日先去買
我唔會學望b賭巨龍架

yag吧

話說今日成功夾到2隻熊b了

望b終於跌左條鳩毛

咁先係架嘛

望仔加油 我喺第四個Post過緊嚟

好快㗎咋

我已經差唔多成個星期未入過去睇
轉頭睇望仔出到Post7未
呀屌 Post6都未出完一半

咩未出完一半
係已經推咗一半

點解你會有錯覺個po係由文推成

完全唔係錯覺

push

一個禮拜好閒啦

一年後返黎都可能未完

lalalalalaaa~~

好似本身話上年嘅佛誕完

小弟平安返到屋企了

蕉巴真係好鍾意熊仔

今次夾到好多隻

半個月冇入黎 仲係冇文既喂

上面有條毛架 睇真少少

繼續等

忽爾感到臉上一癢，原來......

望b大大力用條鳩毛鞭打眾讀者塊臉

夜遊！

6月第一次入來，都係得一篇

說好的巨龍呢

冇人推

冇文

仲未完架咩 仲諗住等完左再追過

尾

都推

繼續推

我又推下

熊b推

再推

我又推

巨龍失蹤

夜晚推多下

返到屋企我又推

熊b都推

本身都無

扮工一推

推吓先

瞓醒一推

發夢醒左推

起身推下

食飯前推

食完飯推

返到屋企推

冇野做推

臨訓一推

返緊工一推

Tuesday blue 一推

屌你呀 再推

冇文又推

一直冇文又推

終於放lunch 推推推

失戀推推

冇事嗎？

食lunch推～

我張postcard le?????

還好嗎

推

下個更可愛

未收到？等多幾日睇下有冇

今晚打機 雷人發洩下

琴晚發夢見到ex了

睇戲前推

有d驚驚地寄失 一係你地今個星期都收唔到叫我
我有剩卡可以寄過比你地 不過就係香港郵票

一啲都唔好呀推
淨係識喊

唔係好食得落嘢
其實冇心機做任何嘢

我好想見佢 即使係發夢都好

近排散既？

要活得比佢好呀絲打

推

要樹窿就出聲 喊下都好 唔好忍住

不要再說了

睇完戲推

一日都唔蒲一次頭既樓主…
文更加唔洗指意

陰間既時間同我地唔一樣

推唔推

原來打錯

有冇人

Push

半個月冇入嚟 先睇到一篇

時間流速唔同

屌你呀！又冇文

返工一推

又冇文 :(

望b🍉🍉🍉

潛撚到地核盡頭

可能跌左入黑洞

感覺唔到時間

得我地係到on99咁等

下雨天總掛念從前 無常那可愛片段

等文還等文 唔好一路玩菊花一路等 好臭

有文？！
昆唔到我架
我唔會咁快睇住

dont ff too much 鳩毛就有條

呢個po咩都敢講 就係唔敢講有文

巨龍只係傳說

有冇人睇緊隔離惡魔少女個故 想知完未
如果完左/就完會開始追

有翅膀的黑貓個故？未完啊

黑貓咁短，有排都未完
可以同望b鬥長命

仲諗住都過左成年可以追

睇住墨b先啦，病港完左啦

睇完了 呢個有追

有冇睇痴線佬個故，都唔錯㗎

冇 恐唔恐怖

唔恐怖呀，應該算係科幻故
雖然個故名唔太吸引不過個文筆幾正

得閒睇下

望b你放多條鳩毛出嚟未？

油gay

哩兩日都冇喊啦

我心情都好複雜

當做減肥好機會 cheer up

乜都做唔到

個肚腩仔真心細咗

諗下有冇地方想去/想做

我掉西瓜架啦

冇呀

得3篇文

睇下youtube

去睇戲

我會瘋狂約fd出街同打機 然後睇youtube睇到訓着

瘋狂約我一齊推望B

弟兄們推PO呀

一齊推望B

GAY

我已經成日睇

有咩推介？

我都會睇睇下瞓着

點解只有我推先係GAY

Jurassic park

睇咩

我又真係未試過

冇得解

推望b落樓

都係無文
望b已經永遠失去巨龍

對上一次更新已經係幾時

因為叉油一定係gay

直嘅唔夠上彎咁好玩

有經驗喎

收到你張postcard啦 多謝蕉仔

終於收到

聽gay哥講返黎

你地兩個好明顯一齊試過

呢樣真 gay po

仲未收到

唔會寄失掛 我見個個都收到

我嗰張係羊仔 好可愛

個個都係羊仔

好睇咩？好似集集差唔多

LOL片同動漫

23頁3篇文
我哋可以再推快啲

唔敢睇 你地睇埋我個份

有冇聽歌

上個PO好似都8定9篇

推呀 望B再唔上水個PO就爆啦

點解

間中啦

推推

覺得會有野彈出黎會嚇親

呢排係咁聽歌發呆

出文呀望b

一推再推

父親節快樂呀

諗起有條片係個老豆講估仔比個仔聽氹佢瞓
佢講得超快係咁講dinosaur dinosaur dinosaur

我終於夢見佢啦
果然即使只係發夢見到都好甜好開心

唔好深潛呀望b

又推

咩黎

發好夢要珍惜

望b不見了

推呀

毛都冇條

上個水講唔出文都好啊

唔知睇唔睇到

啱呀

消失了

係🍉出動嘅時候啦

有冇堅料問米婆介紹？
搵樓主上黎問下幾時出文

你試下咁講一次

成日發惡夢

巨龍都係

新人加入
樓主文筆十分好
字眼間好易令人代入左
btw 下次我會等完故先入
結局唔知要等到幾時

入黎一齊推po啦

平均幾耐出一次post嫁？

不定期 推PO先係我地樂趣

墨西哥好波

唔要

睇完波?

就不痛苦

我上水喇

有冇以為我係望b呢

冇 望b會是但quote一個人講野

叫個孫燒定個結局比我

應該都要

養左半年... 得2個post

見個po咁前以為有文

點知都係冇

你唔係望b

直接去問望b算啦

我仲未收到postcard 呀蕉巴

係咪寄失左呀

唔係掛 咁我寄過張

我呢？

你之前冇講

gay得濟postcard都唔想見到你

唉

今晚睇波到底睇左d咩

文呀

夜遊這登場方式與提問方法，半點想要掩飾他的惡意的意思都沒有。

可這實在奇怪。

即使夜遊與我們關係再差，他也不應該在夏梨的報告上造手腳，畢竟他絕對清楚這牽連的絕對不止我們，而在編制上步步高升的他應該遠比我們清楚開罪一個仙人有甚麼下場。

或許老白會知道點甚麼。

抱著這樣的期望，我試圖在他的表情上看出些端倪。

可老白和我差不了多少，也是一臉的錯愕。

但他錯愕的對象並非夜遊，他的視線只停留在夜遊身上短短的一瞬，然後便移往了平等王。

平等王對夜遊的登場明顯感到不悅，看他的眉頭就知道了。

可是平等王沒有發言。

我先是有一瞬的不解，然後也晃然大悟。

夜遊的出現與他這番囂張的態度，指出了他絕非只在報告上做了手腳這麼簡單。

在陰間的官場也是官場，與陽間並無二致；階級上下有分，夜遊敢打斷平等王訊問，除了他瘋了之外，大概只剩下一個解釋。

這也解釋了為何平等王雖然不悅，仍依然沉默。

夜遊有比平等王更大的靠山。

但他要陷害我們方法多的是，為什麼他要冒著開罪陸離的風險？

「下宮見過夜遊神，別來無恙那。」雖是錯愕，但老白很快便冷靜下來，向夜遊打了個招呼：「久未見面，夜遊神可謂意氣風發，未知是遇上了甚麼好事？」

老白這招呼句句有骨，言辭裡的試探也是毫不掩藏地露骨，並沒有和夜遊客套的打算。
「客套說話還是免了吧。」夜遊聞言明顯臉色一怒，可審訊當中不好發難，半句不多便把話題扯回正題：「你如何讓她自行選擇？」

老白沒有回答，只是明顯地將視線移往平等王，閉口不言。

平等王見狀，便說：「本王亦有相當的疑問，說吧。」

平等王發言前先是輕輕地瞪了夜遊一眼，然後向著老白講話時，語氣也和緩了許多。

平等王執掌一殿，向來只有他嚴言問審，那有別人插嘴的空間，雖然現下不知有何方人物在夜遊背後撐腰，但平等王也不可能對此毫無怨言，老白這一望，就是圖的給足了平等王面子，而這一步棋顯然下對了。

「我倆到達現場之時，夏梨正受怨氣沖蝕五內之苦，並未身化怨鬼。」老白道: 「她既是未造殺孽，靈魂也未受怨氣侵蝕至不可復原。」

「憤恨之心人所皆有，她既是愚昧得為了愛情捨棄自身性命，其憤恨自比常人更為強烈。」老白接著道：「動手與否是一種衝動，可在思考後的決定，才是惡念存在與否的鐵證。」

「而她最後也作出了正確的選擇，熄了心中的怨憤，與我們回陰間。」老白說道：「假使怨氣曾經蝕入靈魂深處，她的靈魂也不可能如你所見般純淨。」

「的確。」平等王點頭。

「罪魂當時正受怨氣沖蝕五內之苦。」夜遊引述道：「你們並沒有對她拖加任何引導？」

「指引、威脅、警告，甚麼都沒有？」夜遊一字一字地問。

良久良久的沉默後，老白道：「我引導了她作出選擇。」

「呵。」夜遊笑道：「你這可是承認了自己影響了凡人的生死之事嗎？」

無常有沒有影響凡人生死這一回事向來都處於一種微妙的位置上，畢竟凡人彌留之際便能隱隱約約看見我們，雖陷彌留，與我們交談後又幸運地大難不死也不是沒有見過。

畢竟如三世書所言，水流總是存在的，但會不會泛起漣漪，誰也說不準。

是故除非事關重大，否則無常影響了凡人並不是甚麼很大的把柄。

「是的」老白低頭：「閻王大人，下官自知出言影響了她的選擇，但下官一心只為她能順利投胎，甘願受罰。」

「對，此事的責任全在我們身上。」我也低下了頭，與老白同擔罪責。

「既然你們已經承認，陰吏處自會治你的罪。」夜遊笑著道：「可這事並不重要，我們先談正事。」

仍低著頭的我和老白都是猛地一驚，畢竟我們這一認罪，應該如了他的意才是，而他居然沒有從中大造文章，這可是完全出乎我們意料之外。

「閻王大人，請問你看了罪魂的三世書沒有？」夜遊轉向平等王，問道。

「本王審訊之序，不用你來多嘴。」平等王臉露不悅，卻拿起了案上的三世書慢慢展開。

平等王現在所翻閱的三世書與我們拘魂用的宗卷不一樣，是真的記載著靈魂生生世世的資訊的真正三世書。

「她是陸離的情人轉生？」平等王展開後臉色一變，問道。

「對。」夜遊點頭：「她犯下引誘上仙墜落之罪，被十殿和天庭聯判以生生世世不得善終，這輩子在無常從中作梗下免卻身化怨鬼，可是干預了刑法執行，也違了天庭的意願哪。」

夜遊講到這裡，剛才一切的不尋常都串聯起來了。

他的目標不是我們

他的目標是夏梨，或者是她背後的陸離，所以並沒有得不得罪陸離一說。

他背頭的確有比陰司更大的靠山。

天庭。

「你不過一介夜遊神，憑甚麼代表天庭對此事說三道四？」老白怒極，這一句已是難以保持禮貌。

「他當然沒資格代表天庭，但他說的的確沒錯。」一道慢悠悠的聲音慢慢從後堂移出來。

這聲音莫名地熟悉，卻又奇異的陌生。

「蕭夏梨的刑責由我們決定，你們居然膽敢出手干預，這膽子可不小哪。」那人步出前堂，道說。

出言者穿著華美的仕服，一頭長髮仔細地盤在腦後，臉上帶著冷洌而不討喜的淡笑。

我看向他的臉，驚得完全無法言語。

走出來的不是甚麼陌生的天庭使者，而是我們都熟悉得很的人。

陸離。

巨龍🐲出現

文阿

端午節先拎返條巨龍出黎

係龍舟

望b巨龍舟突然出現咗

終於等到文啦

停係呢啲咁既位再無限期咁等望b你都係想我地死姐

係文呀

係咪等人地比賽完偷架

唔通陸離好似紫霞仙子咁

有個孖生呀哥
係如來佛祖既燈芯

我好後悔我入左黎睇左篇文

What the fucking fuck

你唔係真係要陸離搞夏梨呀！

我覺得係出場既氣勢黎 之後係撐夏梨架

兩個禮拜後開估

你肯定?

下個po見

唔好啦掛

兩個禮拜,我依家就更比你睇
---------------------------------------------------------------
我沒有辦法判斷。

說他不是陸離吧，他的眉眼與五官的確與陸離無異。

說他是陸離吧，在我記憶之中，陸離從未以這樣的眼神看過任何人，我也沒有辦法想像他會以這樣的眼神去審視任何人。

那冰冷的眼神中並沒有太大的生氣與情緒波動，只帶著無邊的傲慢。

……不，那眼神已非筆墨能夠形容，他看著我們的眼神，無異於我們注視蟲蟻。

我們注視蟲蟻並不會覺得自己傲慢，隨手捻之則死是一種無可否認的事實。

而從他的眼神看來，在他眼中，我們與蟲蟻並無二致。

「冷靜一點，他不是陸離。」老白看出了我的驚訝，低聲道。

「放肆。」那人聽見我們耳語，眉頭輕皺，道：「一介卑小的陰吏，違了吾等的審議不止，還敢在十殿內竊竊私語？」

那人語畢，一道道兇暴的靈氣便從他站處湧來，及身猶如大鐵鎚擊打一般。

在他的靈氣衝擊之下，我登時步履不穩，幾乎要往後倒，好不容易才站得住；旁邊的老白也明顯一足往後硬支起身子才能站穩。

這下子我才能清楚地確認這人並不是陸離。

他身上湧來的靈氣我熟悉得很。

仙根。

可同屬仙根，他所散發出的氣息卻是與陸離完全相反。

假如說陸離的靈氣如同海洋般溫和，那人身上的靈氣便如溶岩般燥熱難當，光是剛才那般示威，便已經使人舌底發乾。

他到底是誰....?

「真君息怒。」老白輕瞇起眼睛，抱手低頭道。

「哼。」那人用鼻子輕哼了一聲，便算是回應了。

我們的審議、真君……他就是天庭來使？為甚麼他會長陸離長得一模一樣？

「下官深知天庭所定之罪合情合理，可她已經度過上百次輪迴，既是已經應了罰責的不得善終，便不必強要她靈魂受怨氣噬食之苦了吧？」老白又道:「這事責任全在我身上，下官願受刑責，還望真君不要責怪夏梨。」

這是我第一次聽到老白的語氣如此謙恭和無論。

「對。」我見狀也抱手低頭：「我們願受刑責。」

「放肆！」天庭來使一聲低喝，又是一道靈氣衝來，甚至比剛才來得更加強烈。

我蹬地退了一步，胸口一悶，幾乎無法呼吸。

「這是她的緣！她的命！竟容你們兩個陰差左右？」他道:「刑責？你們有甚麼資格對她的事置喙？」

言語間，他散出的靈氣越加強烈，已是燥悶得讓人無法呼吸，我的嘴唇已經乾燥得開始龜裂流血，嘴裡散著淡淡的鐵銹味。

靈氣衝擊之下，我已是往後連退了幾步，但壓力仍是絲毫未減；胸膛處的悶意卡在喉頭之中，讓人難受得不得了。

「他們沒資格，那我有資格了沒？」突然，後方有人道。

話音剛落，一道道如海潮般的清涼靈氣便從身後湧來，溫和地繞過了我的身子，把那人的靈氣往外推開了許多，也令我身周的燥熱散去了許多。

在那道涼意刺激之下，我才發現自己已是滿身虛汗。

隨著腳步聲，聲音的主人停在了我們旁邊，往殿堂前方朗聲地道：「別來無恙吶，陸坎。」

殿堂上的那人竟是擺起了淺淺的微笑，但那微瞇的眼睛之中，並沒有半點笑意。

「你應該喊我兄長才對。」他道。

「我？我何德何能？還是喊你真君吧。」我身旁的聲線陰陽怪氣的，帶著明顯的挖苦。

我輕輕轉頭，看向身旁。

他輕輕地拍了拍我肩頭，向我淺淺地笑了笑。

陸離。

如假包換的陸離。

望b鳩毛。

如假包換的望b鳩毛。

咁都有得燈 燈到出文

你同望b心靈相通

坎離水火仙

望b竟然有大爆發

越黎越多人

望b 如我所願

又孖兄弟又出文

會唔會係2兄弟爭女..哥哥爭輸左

gay

本身入po睇大家屌望b
點知竟然有文睇

Gay

機會好大，希望唔好仲有陸震陸兌

出文就有人啦 @望b

咁係咪會有八兄弟

八個一齊爭

每一平均分得幾多個夏梨呢

經過百世輪迴

有100個夏莉

每個人分到100/8=12.5個夏莉

你地咁樣講完成件事柒曬

今晚出文型比佢地睇

主角都有仙根 係咪都有機會成仙

我無仙根，但巨根得唔得？

你問下油GAY巴

Approve

去升仙啦

出文出密d柒左都唔覺

gay test pass

真呀 有文出就型

終於有文啦

收到你張青青草原postcard 啦！多謝

推

你兩個好sweet

佢同望B先係

望bb

o嘴到久久不能出聲

見到連續2日出文？

就咁呆咗係度 以為發夢 然後一路睇男朋友想同我講野立刻俾我閘住 陰公

可憐既男朋友

條小望J竟然有吸引力

我睇到連出兩日文我都呆左

之後我地一人射咗一次

想像到個情景好好笑 你男朋友應該唔知咩事呆左
我見到都覺得好似奇蹟出現咁

gay post 成班係到等睇j

唔好再引油gay巴啦

又可以等一個月lu

對唔住

跪左係到睇 竟然咁快更

跪多兩次喇，下一更可能要等唔止一兩個星期，係等一兩個月

幾日無返黎睇竟然係有兩條毛

點解陸離靈氣係水而陸坎係火，互相掉轉咗？係咪有段故

係喎！坎掛為水 巴打唔講都醒唔起

詳情請等下個月分解

之前連出兩篇咁好，下篇起碼都要等下年

佢上次仲話每星期一更，而家月更都唔知月更有冇

而家係日更(2日)

啱呀，望B唔會令我地失望嘅

你唔好亂UP呀朋友

有冇邊個星球嘅一日短啲

木星一日大概10hr

巴打咩都識 博學多才

如果真係跟八卦咁出，會唔會真係有陸家八兄弟

出返個外傳講下好喎

主線都未出 唔好諗咁多住

冇諗過咁快有文
望b加油

係咪想主線外傳輪流每月一篇

主線外傳一齊出
In 望B we trust

就嚟又可以開新post

每月一篇

文呢

又潛

<<無文>> - 你我若有緣，上窮碧落下不過黃泉

上窮碧落下黃泉 兩處茫茫皆不見
文呀

無文

新po故名

都估到無文架啦

係我

我忍左一個禮拜
足足一個禮拜唔入黎

諗住可以再一次感受到連睇兩篇既感動

點知竟然一篇都冇

我屌

望B你係邊呀

嗰兩篇迴光返照嚟

油gay想得太多，開始思覺失調

上次嗰篇提早出咗啫 咁諗會開心啲

咁耐都冇文 嬲鳩

下個po開始改名叫 無定向出文的日常

你係咪冇提望b出文

咁今次咪要一個月後先出

唔通真係去左做吸血鬼國王

是時候出通緝令了

西瓜準備

油gay準備

推爆望b架車

唔開心都要推推

做咩唔開心

西班牙出局

仲未開心返呀？

派你去氹佢笑

失蹤男子凌望，如有消息請帶佢返嚟出文

未

我成日都笑 不過都係唔開心

去做下運動

同油gay一齊做～運～動～

不了 自己的事自己做

點解呀？

講出黎我地幫你分憂

咁正經既事

比你講到

係咪你自己諗多左

明明係你諗少左

上面好gay gay到望B都叫

其實叫無常都啱 畢竟啲文真係無常咁出

咁派油GAY去搵望B

召喚 人呢

就快要改做叫無文

下個po就叫《無文》- 你我若有緣，上窮碧落下完黃泉就會有文（7）

《無文》- 你我若有緣，上窮日更下落不過月更（7）

《無文》- 你我若有緣，上窮日更下不過月更（7）

等咗咁多日先入嚟仲諗住至少有一篇

少年

潛耐少少就比西瓜車中個頭
今晚更，唔更切J

仲有得切？

你既今晚

即係聽日

BTW 你上年今日係幾乎日更架

之前分手嘛

油gay！係你出動嘅時候啦！！！！

買定離手

3點前出1賠10 中午12點前出1賠2
聽晚12點前出1賠1.1

一切皆幻象

有冇打算試下gay

下星期出呢？

點gay

提提望b
夏天好早就天光

唔開盤呀 想輸死我咩

睇人地BL

All in 3點前，球證、旁證、主辦單位全部都係我既人，想同我鬥？

BL不了

望b嘅3點同我哋嘅3點係唔同㗎

聽日ifc見

出到多多都有得賠 反正你之前差落咁多J數

其實唔明有咩好睇

我做莊梗係計我地個時間

你個莊就和味啦

驚望b走數 佢冇得切啦

2:24am

2:46am

2：52am

2:55

2：59am

殺晒

「哼，脫離天庭可是你自己的選擇，現下又怪我不顧兄弟情誼了？」陸坎鼻子哼了口氣，說道。

雖然陸坎的口氣依然傲慢，但自從陸離到來之後，他的眼神就多了許多人味。

把陸離視為與自己對等的存在這一點，大概是出於真誠的。

「若是兄長曾顧及那怕一點兄弟情誼，為何會使夏梨身受百世輪迴之苦？」陸離的客套態度稍微有點掛不住了，怒道。

那一聲「兄長」和「兄弟情誼」幾乎是在牙縫處拚命擠出去的，帶著濃重的不甘……甚至是憎恨。

「冥頑不靈！」陸坎在陸離冷嘲熱諷下，一面怒容地吼了出聲。

大概正因為他視陸離為對等的存在，他才沒辦法冷靜地面對陸離的冷嘲熱諷。

陸坎一吼之下，又是一道靈氣向我們轟來。

雖然陸離的靈氣依然環繞在我們身周，但陸坎的的靈氣顯然遠比陸離的強上許多，適才舒緩了許多的燥熱登時又令人口乾舌燥的。

陸離咬咬牙想要把陸坎的靈氣推回去，但陸坎似是和陸離較上勁了，一波波的靈力就在我們身周互相衝撞，我只是站在一旁也是絕不好受。

他們的靈氣在我身邊衝來撞去的，我漸漸也弄懂了他們散發靈氣的原理，靈力一鼓便想至少讓自己好受一點。

「哦？」和那邊一臉凝重的陸離不一樣，陸坎倒是遊刃有餘，看向我皺皺眉頭道：「有趣，是仙根？」

我也不知陸坎是否有意為之，但他的注意力一移往我身上，我身上所承受的靈氣便強上了許多，光要是抵擋已得歇力催動靈氣，即使想張嘴說點甚麼也辦不到。

對陸坎而言，大概我擁有仙根這回事也並不怎麼重要，他饒有趣味地往我催動了幾波靈力，便又將注意力移回陸離身上。

「不過這麼點歲月，你居然虛弱如斯。」幾波靈氣對撞後，陸坎苦澀地笑笑，道:「不過就一眨眼的歲月，執著甚麼？不如跟我回天庭吧，你的罪，我們可以考慮赦免。」

「罪？」陸離一怒，登時靈氣便一漲，吼道：「我不過喜歡了一個人，有甚麼罪？」

「離，」陸坎道：「你喜歡了人，還不是罪？」

「是罪也好，不是罪也罷。」陸離笑道：「從你所說的一眨眼的歲月開始，我才真正的活著。」

「冥頑不靈、冥頑不靈。」陸坎似乎動了真怒，搖了搖頭道:「平等，宣了吧。」

語畢，陸坎將懷中摸出一宗卷，丟往平等王桌上。

平等雖是瞬間臉色一黑，但也接住了宗卷，展開了細閱。

「奉天庭懿旨，凡魂蕭夏梨輪迴多世仍執於魅惑仙人，毫無悔過之意，現賜以忘川水一碗。」

「甚麼？」陸離和老白聞言，都是同時驚喝一聲。

仆你個街差十秒就3點零1分嚇到屎都標
賠啦!你賠啦嘛!

咁今次比返條J你啦 唔好潛水啦

唔係3點前咩？

當鼓勵望b上水 一分鐘都比佢啦

太遲入miss咗場賭局添

等等就潛水唔覆架啦

新讀者追到live

估定下次幾時有文

望b好慘 3點趕到出都冇人支持

已經潛咗

我估四日

呢度咁多人都話冇人支持

至少一個禮拜

有文出唔錯了

係短左d姐

賭咗咁多次j係短啲㗎啦

冇人支持比返條J望b呀

賭既話輸死你呀

咁樣都好過潛水唔見人架啦
快d買多幾個西瓜準備

算係咁啦

搖撚準備瞄撚準未

條撚好味

我估半個月

咩話 4日 邊有可能
世界盃決賽完個日就應該有文

掛

我等左半年先追番。。又live

每次出新文都要回帶望下之前發生咩事

召喚望b

樂觀啲好事黎

望b去咗隔離po做新任吸血鬼皇帝，唔返啦

咩料？

真係輸死機會居多

我瘋狂推樓主改個角色做你名

球員都咁講

竟然上水

上左

切呀

真係神奇

上黎於講低定比詠賭輸

嬲！

但同時代表我釣望成功

冇野俾你切

笑左 不過唔出文有咩用

咁你學咩人賭

冇文嘅日子

不如大家估下望b嘅日常

又要等多兩個禮拜

打丁

佢有叉油gay，唔洗打丁

佢幫人打

打咋？

又live左

好餓 等緊人打邊爐

我而家先食m記

餓死未

食咗個m記放題，飽晒

戒一排M記 戒汽水

勤啲做運動就唔洗戒啦

不了 飲食先最主要 同埋其實我本身唔好汽水
只係平時食野懶得諗

食第二啲可以叫奶茶檸茶嗰啲

唔健康呀 飲多啲水

冇入黎兩日
一入黎就話我gay

新讀者表示，一口氣追晒完全係愚蠢嘅決宝人

決定

又有人中伏

你係咪去左陪望B

慢慢試下 一下戒晒都係呃人

見到六個post, 第一個仲要上年六月開

一齊掉西瓜

岩岩打完壁球 好攰

啱啱訓醒，好餓

咁夜先起身

魔瞳快D完定呢個故快D??

呢個

係唔會完

兩個都唔會完，好似係

點解睇親啲故都係長期冇文

睇緊啲故全部加埋都冇每日一篇

望b幾時出文 支持我減肥
唔想過200磅

我好少少，十個故加埋都有每日一篇

其實幾時先有一次文
新讀者表示好似中左伏

月更左右

望b會話 邊有咁耐 最多都係2個星期一次

依加80kg 目標減到65kg
大家覺得我減到先定呢個故完先

有生之年都唔知睇唔睇到結局

要信望b

減到8kg個故都未完

減到8g先有文

大家好想我死咩 8g都講得出
望b唔會見死不救掛

呢個係鼓勵

都唔洗拎埋我去賭掛 望b出黎救我呀
我減15kg夠啦

可以點減 呢排返工肥咗好多

減肥聖手食蕉巴

你係好似我真肥定d女仔成日話自己肥左少少先
後者既派膠

唔好食我

仲笑 叫望b出文呀

你睇下你個名

明顯比以前腫了個圈

望b已深潛

你有冇70kg先

今日鼓起勇氣上左磅 78.5

睇故以黎更新得最慢 成個星期都冇文

你意思係同其他故比較？
呢到係比較特別 2星期更至月更不等

個PO好快就會爆

開盤爆前有冇文

無

賠率都唔set 你係咪睇死冇人買有先

想賠死我咩

唔比人買爆冷咩

咁睇唔開

望b會買

佢根本係有心輸巨龍俾人，唔計

咁都唔計

望b返來開新post啦

小弟英文麻麻地 想請教下大家
集思廣益 大家覺得用英文寫postcard應該點寫
同埋去邊到買postcard平同靚

平時會去開邊頭㗎？

九龍

好少出港島區

文化中心好似有間唔錯嘅

又一個星期

樓豬去左邊

我愛熊b

咁矮好難有70kg

我要唔返工

其實誠品文具嗰邊已經有

只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文

很痛苦

男人都會m到 心情好差

覺得好空虛呀 冇目標冇動力

聽日出街周圍行下望下 順便拎飛
星期四睇黃子華

唔返工有咩做

樓豬之前差落太多j數 潛緊水

找尋人生意義(耍廢)

1001前有文 1:50
1001後三日內開po出文1:10
1001後一星期內開Po出文1:4
1001後深潛一星期以上1:3

買定離手，只接受小望b為注

潛到地核

我買1001後1日開po唔出文得唔得

可以埋單計數今個po出左幾多篇文

我半個月冇入來都係得一篇...

開新po 都未有文

All in 1001 前有文

我信你架望b

油gay操控賭盤嘅

淨係賭小望b 輸都唔怕啦

小望b對油gay好重要㗎

冇啦冇啦

得返10個reply 位就1001了

上水啦望B

去推我個西瓜po

就爆post

唔好推！

比返d位望B出文

你比望b洗左腦

佢比小望b洗左腦

唔好推呀

唔怕啦 去住西瓜po先 反正個po都係冇文

留返個1001比望b